【橋底姦劫】大專女生被搶iPhone再施暴 劫後色魔為事主洗身毀證

九龍灣有少女被先劫後姦，狼蹤出現夜歸女人人自危。一名22歲女生據報於昨日(5月7日)凌晨行經觀塘道一條行人天橋時，被一名賊人搶去其iPhone及銀行卡，隨後更於附近被該賊人強姦。警方重案組10多名探員，今早約11時到達案發現場調查，逗留約1小時後離去。

據悉，22歲少女就讀高級文憑，家住觀塘區，昨(5月7日)凌晨0時40分回家，途經九龍灣港鐵站B出口，向彩盈坊方向步行，不料被一名男子從後搶去手上的iPhone 6s。少女不甘損失窮追劫匪至觀塘道行人路旁花槽，不幸反被劫匪恐嚇話有刀在手，並從女事主手袋內，取出手機充電線綁起其雙手。劫匪搶走手機和銀行卡後，未有即時逃去，還脅迫女生說出銀行卡密碼，最後竟強姦女生，得逞後更用水清洗女事主身體。色魔飽嚐淫威後逃去，少女努力掙脫捆綁，至凌晨5時才成功逃脫報警。